一張圖屌哂啲分化撚 意志唔堅定嘅人

我地而家對抗緊個政府 話咩前線變到好似速龍咁 起火又屌 嗌口號又屌 話我地前線唔理性嘅究竟有無上過前睇我地做左啲咩
Btw講翻戰術上 個人認為游擊唔係問題 但係可唔可以唔好行到老閪咁遠 你未對到狗 次次自己人搬野都搬死 有時覺得你佔左一度好似今日龍翔道 下午就開行turbo同佢死過仲有效 次次一拖到夜晚 啲狗就增援 我地視野又差根本無得打

講到尾 和理 勇武 缺一不可 我地而家唔係普通遊行 即使你唔覺得我地係革命緊 但係都希望大家出得尼比翻小小勇氣 決心自己 同自己講我地唔係玩 我地追求公義先企出尼 可能我地做嘅野唔係啱哂 但係我地會認錯 呢個就係我地同政府黑警嘅分別

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推到所有人堅定一致

可以提出意見 但唔好屌前線 講完

無錯 根本大家都無指標經驗 明明前線有改善 有啲野 甚至摸索緊 點解啲人可以係咁屌

推

民間記者會好波！